中大黃于喬： 決定上載更性感的照片，挑戰底線。

相片中的她，只穿內衣、拿著性玩具、擺出性感姿勢；網絡上的她，毫不忌諱地討論「性」，提倡女性身體自主，拋棄社會加諸的各種束縛；現實中的她，是中文大學法律系五年級生Emilia。

傳統名校出身 性觀念保守
Emilia的性觀念從前並非如此開放。中學時就讀傳統名校拔萃女書院的她，指學校雖然鼓勵女性獨立自主，但始終受保守的基督教觀念影響，不鼓勵女性偏離既定的性別角色，更不鼓勵高調談性。如此氛圍下，中學時期的Emilia，性觀念較為保守。她坦言當年如果得知同學戀愛時發生性行為，會鄙視這些同學，認為他們「有問題」。

升上大學，Emilia對性的看法慢慢改變。大學二年級時，她修讀了一些人類學和性別研究的課程，無意中接觸到「女性主義」，並對此產生濃厚興趣，繼而不斷閱讀有關女性主義的書籍和紀錄片。

愈受攻擊 照片愈性感
2014年，Emilia開始在社交網站以文字和照片，分享她對身體自主的看法。她認為初時照片不算太暴露，但已經飽受批評。指她樣貌醜陋、身形肥胖、個子矮小的辱罵比比皆是，網民甚至引申到她的人格和工作能力都有問題。「我已經沒有暴露（身體部位），怎麼可能這樣都接受不到？那麼我要上載更厲害的。」

Emilia不忿網民因為她的衣著而否定她的全部，出於反叛心態，她決定要上載更性感的照片，試圖挑戰別人的底線。除了拍攝並分享照片外，Emilia談論的話題也愈來愈開放，她提出女性同樣擁有性慾，觀看色情影片並無不妥，甚至成為性工作者也不可恥。

出於好奇 賣十八禁照片
Emilia提倡身體自主，並沒面對家庭的太大阻力。因爸爸不知情，媽媽則支持她的行為，所以她過去一直於社交平台Instagram分享看法，並上載性感照片。

不忿網因為衣著而否定她的全部，Emilia決定上載更性感的照片，挑戰別人底線。

受訪者提供
最近，她開始在另一網上平台Patreon分享照片。在Patreon上，網民必需付費訂閱才能觀看內容。雖然她曾擔心在Patreon發相，會令人覺得她是貪錢而非真心提倡「身體自主」，但她指自己其實不在乎發相所賺的「一千幾百」。她說︰「（我）不會為了幾百元推翻一直以來的努力，包括寫關於身體自主的文章。」她笑指因為好奇，想看看大眾對付費瀏覽相片的反應，衝動之下就設立了Patreon帳戶，專門分享「十八禁」的照片，並進一步與訂閱者更深入討論性話題，如分析色情片的內容，又或讓男性更了解女性的性需要。

受網民攻擊 曾遭電郵威脅
在社交媒體發表文章，公開談論社會禁忌，少不免會惹來話柄。談到網民在討論區的種種攻擊，Emilia一笑置之。她曾被指打著身體自主的旗號「上位」，又被直罵「做妓女又拿貞節牌坊」。她無奈道︰「我無時無刻都受到攻擊。」曾有匿名人士撰寫過千封電郵寄至各大機構，如保良局和宣道會轄下的學校等，指她主張淫褻、濫用自由，呼籲僱主不要聘用她，甚至指她精神有問題，威脅她「收手」，請各界勸喻她「返回正軌」。

郵件更連同她的性感照片一同寄給她的中學校長、大學所屬書院院長以及前中大校長沈祖堯。她的中學校長因而聯絡她詢問有關性感照片一事。Emilia認為校長不會明白她的，故當時身為中大學生會「星火」幹事的她，隨口敷衍說自己因政見不同而被別人改圖抹黑。

對於別人的惡意狙擊，Emilia並不太擔心。她說自己曾經在律師樓實習，當時的上司亦欣賞她的工作能力，即使知道她公開性感相片，也揚言將來會聘用她，因此她對這些電郵並不介懷。

若要「自主」 須有經濟能力
要獲得執業律師資格，法律系學生必須修讀法學專業證書課程（PCLL）。本來對法律學系不感興趣的Emilia並不打算報考PCLL，一方面認為自己不適合律師工作，另一方面亦認為行業太多牽絆︰「律師的專業形象不容許我以現在的方法推動身體自主。」大學尚未畢業的她現正於網上經營性玩具商店，希望能發掘商機。她指，要貫徹「自主」的理念，必先滿足經濟需求，故望透過創業賺取生活費

樓主老母小心

豬閪都要圖？

證明連登係孤島

無圖出post?

冇圖點討論

樓主老母都決定上載更性感的照片啦，生左個仆街仔

don't make stupid people famous
本來已經無咩人提佢
你又PO出來
想點

上個Post有圖
你見到圖就會多謝樓主

女權還女權

佢對 性 嘅興趣真係好撚濃烈

唔出圖先係唯一救到樓主老母嘅方法

佢出圖永遠遮自己露人地

我反而覺得佢男朋友好大方

咁鍾意文字用56k上網啦

關咩事 你真係戇鳩架喎

我愛email

性感 =/= 性

賣埋性玩具喎

don't make stupid people famous
本來已經無咩人提佢

賣性玩具，所以呢？

不忿網因為衣著而否定她的全部，Emilia決定上載更性感的照片，挑戰別人底線。

談到網民在討論區的種種攻擊，Emilia一笑置之。

Emilia認為校長不會明白她的，故當時身為中大學生會「星火」幹事的她，隨口敷衍說自己因政見不同而被別人改圖抹黑。

三段文之中又前言不對後語
做完比人問話之後又鳩縮

想睇

女權閪

出幾多篇報導都唔會想理佢，記者咪晒氣

唔好樣衰中大同法律啦屌
利申 中大法律

咁覺得佢對性嘅興趣過於狂熱係咪有問題
言行舉止都離不開性，已經唔係"性感"嘅層次啦下話
你識唔識中文㗎 唔通你話佢生活態度好性感呀？

係東鐵線見過真人 靚好多
塊面少肥幾靚女 得意

屌佢咪搞臭Emilia呢個名啦

賣性玩具=對性既興趣「過於狂熱」？ 即係每一個開性玩具商店既人都係對性「過於狂熱」？ 而且我都好想知道咩叫「過於狂熱」，性上癮病人叫唔叫做「過於狂熱」？成日打飛機既人又叫唔叫「過於狂熱」？

PO
冇圖
天人怒
四方鼓譟
義憤無以道
連叫還我明步
豈料其不聽勸告
仆街樓主潛水而逃
不孝子連累閨中老母
慘遭巴打連環施暴
若膽敢開PO冇圖
定必龜頭生毛
拍拖戴綠帽
孤獨終老
Lin頭蠹
遲暮
殂

妖, 又要出

見圖即負

你老味 水蛇春咁長 最後竟然冇圖

中大gmail

連沈祖堯都有圖，連登仲係冇圖

其實佢係咪有野外露出暴露狂嗰啲性癖好？
...

出你老母 肥婆都要睇

仲未畢業 ?

呢條豬閪真係好撚煩
真係唔介意就唔會成日講唔介意喇
「越缺少甚麼越強調甚麼」都唔知？
又要公開又唔比人評頭品足 讀到中大都咁智障真係死撚左去好過喇 豬閪

未讀過大學一問
唔係334咩 點解有五年級？

law nursing個d要讀5年

hello moto

你都幾無知下

佢真係好撚煩

呢條肥西根本同欣宜係一樣心態，又想人注意又要自卑，成日話唔介意比人話肥話樣衰，其實最介意嗰個就係佢自己

呢個肥臭西真係好撚煩
又要賣肉做雞又要省靚個招牌女性自主
女性自主絕對唔係靜係係身體展現到囉
影衰晒女性
唔該唔好再報佢同貼佢啦

Post就post啦咁撚多廢話

妖，咁人哋真係好撚熱衷嘛
你又要夾硬掉轉講

好啦好啦佢唔係狂熱，佢係性上癮，有冇開心啲？
性上癮係心理病，已經唔係好奇同熱衷層面。護主都講第二樣吖，話人性上癮

有個英國youtuber叫Hannah Witton
覺得佢同Emilia有啲似
佢都會講好多同sex, 身體自主, drunk advice咁
所以香港有人講都好
有爭議先引起大家討論
不過當然唔只賣弄性感啦
係歷史文化角度探討下，講下sex ed好過叫人俾錢睇佢啲18+相

咁你上佢定欣宜？

對唔住囉 讀書少呀嘛

LLB 讀四年咋嘛
佢自己defer姐

條八婆露過半粒點未？

半點心 請交給我
不過是個小小願望吧
你的心 卻一早已
整個完完全全交給他

好似係個收費平台都出過

講還講
咪撚po相

好似有, 之前個唔知咩apps 收錢, 可買圖

佢post D 性感相好多麻甩佬買架, 秒速售罄

所以話, 係香港, 有塊西已經唔洗憂

所謂：「豬扒都係肉, 好過去自瀆」

唔使賣閪致富...賣相都得

佢好似露人地個啲多過佢自己露

肥婆咁撚多小動作

黃牛我都買，子華話嘅

以為佢讀bba law double degree

又無圖，屌

你估patreon真係賺一千幾百？
100個人知佢呢單野既總會有1個會去買
加加埋埋月入都幾萬好過做雞

講真佢減咗肥嘅話正過90%港女
唔計性格

圖都冇張

講咁多做乜 整多幾張相仲好啦

咁撚肥
咪撚睇

咪玩啦 個舊札肉黎

哪來的勇氣 唔講個樣 淨望身材已經冇性趣

身體自主

返青山啦屌你老母

Gmail

Emilia 初試性感

係就徹底啲直情up祼照啦屌你

呢度咁多人冇人課金買過佢啲相 有冇人開心些牙下呀

直接裸照仲點呃人比錢佢個patreon呀 就係因為露d唔露d先咁多人買

佢d fd就塊西同屎眼俾人睇哂 email就點都冇露 真係佢出豉油人地出雞

扮哂率直咁其實幾重機心

想知詳情 訓咗冇睇

好樣衰， 點解會俾錢

雞一隻

傻西先會影晒個西出黎 email露幾忽肉就已經搵到咁多，
又可以講到話女性自主，非色情，不知幾道德

豬閪都係肉

條女好撚煩
成日用女權搏上位

email有show毛毛

佢老母係唔係有份分錢
點解會有老母支持個女去賣淫照

發覺好多law友讀唔到上去就會話唔打算讀

一大段字無圖

臺妹夏于喬就知邊個

有冇巴打有佢patreon嘅圖集
有冇露閪 塊閪肥唔肥

岩岩想試買一個月$25果個plan，仲有一個位，轉個頭比人買左

幾條毛算係咩

正

伯母真係好豔福

句咩don’t make stupid people famous真係on9 各位小朋友 唔想make her famous就唔好留言 冇人理就會沉post㗎啦 一出email wong post就上熱門 明明你地成班人都勁撚想睇佢 扮咩叫樓主咪post

幾條毛足以令到買相果班覺得物有所值

草夠100條就可以上市

仲問所以呢 開放到咁都唔方對性保守得去邊啦

好有肉

佢出email 人地出閪

😋😋😋

好鬼靚女
果然係連登女神

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔連登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上連登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係連登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

例如香蕉奶? 仲有邊個?

如果愈受攻擊就愈性感。。。

我屌你老母臭晒，傷風敗德，影響市容

佢會唔會係性上癮

佢宣揚緊女權
咁對象唔係應該女人咩
點解會喺一個淨係得男人會俾錢follow佢嘅平台宣揚身體自主個啲
女人根本唔會俾錢佢follow佢同睇

所以結論，咪又係一隻貪錢嘅臭雞

成班人係咁屌又係咁要圖

依家有啦 你留言都幫左佢

肥都仆街

孤你老母 中大email都唔識？

應該係學生會所以defer 左

屌, 又係依條臭西, 又樣衰又豬, 屌佢老母幾時先收皮呀佢

Wtf?

佢係咪處黎？佢有冇講過自己點無左個處？

其實佢點搵人加入佢的團隊？作為leader就唔露點，其他人就程度大咁多。

有冇j圖，身形幾正

支持喎，痴線依家人地肯影，你地唔睇唔好屌到人地唔拍先得架。

有無人識佢老豆

圖呢?

有得屌我真心會屌喎. 又夠淫, 好過摸骨啦

雞

格臭，但肉地先正

Between，咁耐都冇圖

原來讀囉咁勁

屌你一大隊新會員問人攞圖
中大email 都未聽過

EASY MONEY

睇左頭廿個回覆 發現連登啲人真係好低質
思想好似仲停留係清朝咁
一啲都唔尊重人

登佢老豆老母慘

中大email

巴打食得幾肥膩下

係佢自己係度物化女性
用胴體作招徠，搵人資助供養

應該sd去婦團，狗咬狗

得啦得啦 知你J開欣宜啦 唔使衝出嚟講嘅

成日覺得佢好似一pat肉 個人又短冇曲線 個胸真係好似紮肉咁紮出黎

決定挑戰自己
網上直播捽田

真心覺得佢又靚又正，唔明連登仔點解針對佢

自我炒作既野你識條鐵咩

最多咪全祼

Don’t make stupid person famous.

一個用女權主義包裝嘅貪錢臭雞, 講完

多圖plz

仆街你唔講中大email真係唔知係佢

係咪得我一個覺得幾正

豬閪

係

其實佢唔係為錢賣相 佢係為get 到attention 同有人覺得佢正 係到打飛機
佢真係好撚嘔心

未見過一個女性主義提倡者係因為賣弄性感，物化女性而成名（而去刷存在感，唔係謀生養活家庭，性工作者我好尊重）
結論 雞都不如

成班連登仔都唔識食
冇圖又話冇圖
有圖又話人肥又樣衰
有波有肉地肥肥地幾qq
中大email

連登d臭鳩無腦港男 算啦